台灣出動聖詩團

連結台灣勢力

今晚就係 大家幫手廣傳俾台灣friend

希望今晚多d人去到！令更多台灣人關注！